Zonder moeder, zij hadden niemand om haar adviseren bij een dergelijke crisis."
"Het was een lichte, sir, een openbare lichte," zei Lord St. Simon trommelen zijn vingers op de tafel.
"Je moet rekening houden met deze arm meisje, geplaatst in zo ongelofelijk."
"Ik maak er geen toeslag.
Ik ben heel erg boos en ik zijn schaamteloos gebruikt."
